喉嚨開始痕

唔想病

食辣

食薯片

狂食提子

食甜嘢

Same

隱性深喉愛好者

心痛ing
感冒先兆!!!!